美國校園災難，檸檬水被落強力瀉藥

Netflix有套咁上下既戲，未得閒睇

好多屎啊

應該成個校園 遍地都係屎

當生活帶來你時檸檬做檸檬水

名？

content farm

背脊行字

美國高中破壞公物事件 season 2

american vandal season 2
睇緊ep 2, 暫時麻麻地
season 1 高汁好多

屌，點解張圖件衣服咁似套劇果件既

好大仇口

痴線好撚過癮但好慘

時間表呢？

一齊瀨屎

想睇成地屎
有無twitter thread

已經肯定係依套劇

好快支那會有人玩

fake news? 係劇集？

劇黎，用紀錄片形式拍

嘻嘻嘻，一定過癮

睇過片，堅屙喎

又諗起沙灘瀉藥條片

你去netflix睇完先啦